有巴打準備自殺 點算好

上年識左個巴打 抑鬱 而家佢同我講再見 點算

同佢講聽日見

求救

試下引導佢講多啲佢自己嘅嘢

唔好問「可唔可以...？」，講「不如你...」

講左成年啦 而家佢掛埋繩

即係你知佢點解想死?

抑鬱無點解 佢係咁loop 解決唔到

同佢傾下計 你地識咗一年咁長嘅時間
佢或多或少對你會有啲依賴
無事

咁去搵佢本人先啦

抑鬱症發作嘅話唔好俾佢自己一個人好啲

唔知佢住邊

問佢囉

21800000

點解要救

而家點？

佢冷靜返 無事啦

報警